一人一個被麻甩佬抄牌時應該俾嘅電話

我先
2385 0307
油麻地消防局電話

俾我電話佢啦

81077898

咁熟口面嘅

81777778

58980486

81028332

小學果陣已經有呢個電話 依加廿歲

21800000 call我啊

23000000

屌，啱啱打個電話仲通

2889 9933

69101069